點樣爲之咸濕而唔下流？

好難捉摸...

睇名架喎， 牧師通常變撚態

不要說鮑魚或者塊閪，嘗試叫它妹妹

樣

人不帥 再暖也是變態

毒撚樣就是下流

Callg會比錢

睇你有沒禮貌，例如，渣波前先講唔好意思，得罪了，屌西前，你好，我係xxx條j，現在準備插入你xxx的小穴，謝謝合作

好撚簡單，有錢仔==風流；
窮撚===下流
完

問得呢個問題就知牧師唔想下流